住寶達安達臣10個9個蝗

話說前排因公事關係要去觀塘做幾日野。。
一去到呢兩個地方唔講仲以為入左結界返左大陸 d人一係講蝗語 一係講唔知咩野話。d細路10個5,6個都係夾雜著蝗語 成個area都係廢老大媽係到gathering 入左黑又成堆飛仔眼啤啤咁 治安極差
同返深圳冇咩分別

根據我呢兩星期到的觀察 蝗的密度由市中心apm一帶向呢兩個地方增加。觀塘人咁撚窮係咪比呢2 groups人拖累?

蝗化程度有冇可能超過天水圍

你梗係冇去過水泉澳村

成個香港都係咁

。top 5

我住寶達正宗陀地喎